又出腥風5

垃圾牙石又出腥風5

專出垃圾，又倒水電，又成日lag機，狗也不屌！

又有得做任

NPC位置

台狗成日出埋啲電子垃圾

最後阿抖是咪比人扔左落街

s636 都有得倒水電